usb裝win10問題

岩岩買左部新電腦，整左個usb諗住裝win10落去
去左bios set好左boot option #1係隻usb，save完 exit之後，部腦去到呢個畫面就死左係度

個圓圈轉都兩個圈就停左係度

然後我用同一隻手指插落部舊機都，佢又可以load到入去洗腦個畫面度

請問咁多位巴打知唔知發生咩事

用 linux

你用全新整iso 定係用舊機整
純好奇

講到1999

我意思係 你win10 iso 官網download定係舊機recovery

傳心師

新機黎既，第一次裝個window落去
個window係我響Microsoft 官網度down落黎，用media creation黎整

樓主自拍好靚仔

試下轉個mon
咁個圈咪繼續轉

麻衣學姐

講咗廿幾個鐘硬係唔俾spec

識貨

用咩主機板
有啲牌子要set其他野

你隻window usb裝果時係咪set 左中文做language 或者個name 是中文？嘗試一下轉英文睇吓得唔得！

係第部機裝完成個hd換過去

Win 10 係可以 你試下

我解決左個問題啦,更新完bios就裝到win10多謝咁多位巴打

搭單問下

點解裝落 hdd 會reserve 幾百mb 比system

但係裝落 ssd 又唔洗

題外話

想問下依個正版Windows好平 有冇伏？

所有平windows都係oem版，咁樣用同翻版無分別
一係去microsoft官網買正版一係買廠機